<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Грозненский рабочий</title>
    <link>//localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Грозненский рабочий</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Oct 2025 00:46:29 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>В Грозном на уроках чеченского языка используют электронное пособие «Абат»</title>
      <link>//localhost:1313/posts/2025/10/25/post-2/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:46:29 +0300</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/2025/10/25/post-2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;в-гимназия--10-с-п-знаменское-уроки-чеченского-языка-теперь-проходят-с-использованием-электронного-пособия-абат-разработанного-специально-для-облегчения-работы-педагогов-и-повышения-эффективности-обучения-детей-об-этом-сообщает-министерство-образования-и-науки-чр&#34;&gt;В Гимназия № 10 с. п. Знаменское уроки чеченского языка теперь проходят с использованием электронного пособия «Абат», разработанного специально для облегчения работы педагогов и повышения эффективности обучения детей. Об этом сообщает министерство образования и науки ЧР.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Электронный «Абат» – это современное мультимедийное учебно-методическое пособие, предлагающее интерактивные задания различного уровня сложности, что делает процесс обучения увлекательным и доступным для самых маленьких учеников.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Мать героя СВО: После его гибели я восприняла как завещание — продолжить его дело</title>
      <link>//localhost:1313/posts/2025/10/25/post-1/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:18:13 +0300</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/2025/10/25/post-1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В столице Чеченской Республики состоялось торжественное открытие lll Международного передвижного кинофестиваля «Кино на службе Отечествy». Мероприятие собрало представителей органов власти, духовенства, деятелей культуры, а также участников СВО и членов их семей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В числе почётных гостей фестиваля присутствовали Руководитель Администрации Главы и Правительства ЧР Галас Таймасханов, министр МВД по ЧР Аслан Ирасханов, Помощник Главы Чеченской Республики, министр ЧР по национальной политике, внешним связям, печати и информации Ахмед Дудаев, министр культуры ЧР Иса Ибрагимов, начальник Управления Росгвардии по ЧР Шерип Делимханов, а также епископ Грозненской и Сунженской епархии Амвросий.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
